語言偽術: 為配合修復中環金鐘工程，荃灣至金鐘服務將會維持

旅客唔知頭唔知路完全唔知你up乜尻
其實咁寫好撚銀耳，絕對衰過寫金鐘至中環服務暫停。

邊撚個諗，抄尻左佢啦

唔通咁寫就正面？咁寫就無人知你講乜？
掩飾到咩？

語言偽術
避重就輕
咁咪要多謝佢維持服務

完全令個情況更差

係咪當市民白痴？

幾時開始有呢種on文化？

on9文化

係
Your patient and understanding is appreciated
MTR成日都講呢句

有唔少人真係白痴
返工見唔少人都覺得過到海轉車應該無乜影響

句野琴晚應該係
為配合修復中環金鐘工程，中環-金鐘站暫停, 荃灣至金鐘服務將會維持每3.5分鐘班車..

今日斬左中間果段?

係！！！

咁撚on9, 今日放工應該會奶野

不嬲地鐵啲廣播成撚日斷
你聽多次都係斬咗先開post 啦

完全大陸思維

你都on撚9，十幾個站，個個站都斷？

出呢啲用嚟避免上立會比人屌 仲有佢地罰款係計最長列車服務延誤時間唔係計整體 之前打完風都係話列車維持x分鐘一班 提供有限度服務
實際上喺月台就等成至少半個鐘先有一班

不過上次天災 係可以原諒

今次就要罰啦 MTR再向Thales Alstom 追究啦